(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛自己出返去開post啦 thanks

五月天 人生無限公司 無限放大版
演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場)

門票價錢: HK$1180 / $880 / $680(坐位及企位) / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

座位表

場地位置圖

溫馨提示
根據上年經驗 除左尾場基本上場場都有人原價放飛
大家千祈唔好買黃牛

［夜排溫提 from 姆克兒］
應該好多人都去左排隊了
記得帶齊睡袋/凳/保暖/尿袋/紙巾/水/晚餐零食渡過今夜

強烈建議諗定買邊日咩價位既priority
唔好行到埋去先慢慢諗

最好準備現金付款啦（預880x4最穩陣）
快手俾完到下個

搵個隨身既袋袋穩d錢，訓覺個身壓住
排隊黨三教九流要小心喔

最好搵朋友陪啦 單拖排都建議同前後吹兩句照應下

祝大家都買到心水飛

早晨 樓主邊到排

留名求任何一日兩張

其實上網係 cityline定 urbtrix??????

睇錯左 原來呢個唔係求飛post 當我無講過

希望今年唔好畀我聽到 要入唔到場既人後悔一輩子呢句說話 我實第一個屌

但係點解上面又咁寫

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

真係唔知麻 ....點姐

做咩唔自己買？幫你買埋唔收你手續費送到你屋企門口好冇

留名

大量核心外圍飛 免費

呢到啲五迷鬼打鬼 fake9人

寫到明都唔知

唔該俾d職業道德扮五迷俾d心機好無

喂呀寫到明啦大佬

樓主, 加左場架喎 寫埋13日果場啦。

五月天 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場,已加場)
門票價錢: HK$1180 / $880 / $680 / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

詳細演出日期
1) 2018年5月4日 (星期五) 頭場
2) 2018年5月5日 (星期六)
3) 2018年5月6日 (星期日)

4) 2018年5月11日 (星期五)
5) 2018年5月12日 (星期六)
6) 2018年5月13日 (星期日) 尾場

座位表

自膠, 原來樓主已經寫左13日

排隊既朋友係咪已經俾人叫醒晒要企住排隊啦

我地自己醒曬

仲有一個鐘

老了 不能去排隊

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
主頁:

或
兩個link都試下

方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

我想問下chrome係咪有得裝自動f5

企到腳痛

chrome 同 Firefox都有

好似有

各tomlee實況 大陸喱想睇香港演唱會，食炒價吧

其實我篇溫提講要帶凳係為左而家呢個時間用
企兩三個鐘都痴撚線

大家要加油

成班人罰企好撚慘

已經中左伏

同埋帶定外套，防風防蚊都有用

之前劇院有得坐...

希望liargame開左個7可以分走班傻鳩

但好猛太陽呢

我見響 (6) 無人開 (7)，又無人留呢個link駁返埋 ，
所以開左 (7) 駁返埋

青衣果到啱啱有個男人坐低之後俾食蕉叫返起身 BTW 十人團果到
帶埋老人家黎 孝子

屌cityline 個網咁快死左？
我見到佢要禁retry既 咁F5咪無用

呢到好撚大塵，個鼻好辛苦

最後50分鐘

冇野架 班盲西孝子入晒果邊仲好

咁樣好咩⋯

排緊隊嘅加油

麥花臣嘅大佬加油

自己睇都不忘帶埋老人家去買 好有心

有排隊應該實買到掛？
online就真係可以全日入唔到

排邊呀你

班南亞人支那人唔玩野咪係

條link成晚都冇入到過

B1站個邊

無所謂啦, 陣間入到就得!

到底有無座位表
定迪士尼開根本唔出

殻黎架炸

成晚入唔倒係正常 呢

未出

應該最後一分鐘先出嚟

係喎開售都冇位揀咁有趣

到時候鬼得閒睇

買到就得都路理咩位

騎士純粹想睇有無六成
呢兩年好似都呢個數字咁上下

唔撚係呀

香港仔現場報道
仆街成班8個黑炆炆排頭

特高話有六成
又一年搶飛, 持久戰呀, 上年賣到一點鐘架

DIU!又係呢D仆街蝻!
呢d時候真係想叫張超雄黎睇睇!

張超雄：我都唔睇五月天關我撚事咩 不過我樓下開outlet 就唔得

今年咁少售票站 ，我估玩到三點

裝定auto f5 提升小小戰鬥力

女朋友好想睇
邊度有原價買飛

五月天好國際化 多外籍fan排隊好正常

諗下好啦

通利

cityline

樓主最後紅字打既

換過個女朋友啦

我有原價飛

我同你女朋友睇ok?

留tg

我見busy個頁要等佢(2)秒先得
自動F5會唔會冇用

運氣

Set多過2秒

str+5

連登仔真係好高質

依加去排會唔會太遲

唔會快啲去 大會堂冇乜人

排定下年

F5 app係咪只有urbtix 有

i am ready to F5!!

主頁都開始入唔到 屌你啦cityline

same here

未開波我已經覺得好攰...

就係入唔到主頁即刻上黎睇下咩情況

輕鬆啦

我決定去通利買

每次賣演唱會，唔熟的fd就會主動搵你

Redirecting back to main page

仲要唔知到底有幾多飛賣

巴打有冇去排隊呀?

突然多左9個朋友搵我傾計

石巴今年打算睇幾多埸

這是欺詐遊戲

好撚緊張，心跳好高，又有d灰

Come join me

聽聞上年有人排20都買唔到

上年排左沙田
屌前一日下午3點去排都買唔撚到

不過cityline好似係無黑色座位表。
即係都係得上次果款。

上網既話有冇方法可以容易啲買到

排街買唔到灰撚過上網買唔到

其實每場兩萬條撚樣
小左全勤班撚樣同你搶飛 以經輕鬆唔小
所以我覺得今年唔難買

on99 cityline唔畀我登入話我錯密碼帳戶

石爸是咪全勤呀?

要開A/C買?

係呀灰撚到今年唔撚排

你咪撚樣囉

會快啲 好似係

入到cityline?

Direct link 唔益CD-ROM

係咪要註冊左先？？屌無註冊到

你咪全勤班撚樣

所以我今次唔排了
有無人幫我買兩張
我網都入唔到

是撚但x4, thx

我不全了 年年睇完都病 不了不了

冇可能囉
AEG 預售果度都唔少野

網上咁樣境況 打電話好似實際小小

咁AEG買果D咩黎

都未開始

fake人個d究竟係咩心態

打電話定用Cityline app買機會大啲

上年排排下街用電話搶到
等我仲排左成個通宵

垃圾

求指教 58分打得唔得

電話50% app 50%

唔得

我都係呀屌 所以今年打死唔排隊

cityline已經by dafault知大家搶五月天

係喎

排隊最大

Cityline app係咪廢咗？

應該係 佢連我入啱帳戶都話我錯

決定hold到10點先按買飛

app 入面 copy條 link , 發現係死 link 黎嘅

叻仔wor

已經busy

頭先唔小心㩒左個購票制 又去番busy

其實有冇人成功入到home page或者賣飛嗰頁

就係知道busy先hold住,我其實開左十幾頁係到自動F5
好彩load到一頁,老撚都hold住佢

巴打可否copy條link出黎

想請問如果set 左auto reload 如果load 倒入個網佢會唔會再reload

屌我都開到呢頁

呢頁係人都入到啦

緊係會啦

咁如果開幾個tab 要點set 法

屌未用過cityline買飛
希望可以非會員登入

最驚load 左入去stop 唔切

寫bot
load到入去會自動停

set reload慢啲囉

佢連會員都唔畀登入啊宜家！！！

係咁F5 busy果版係咪冇用

連買演唱會飛都要機械人大戰啦而家

我都係 set 而家set 6秒

屯門 元朗 青衣三達地方都過二百人

有用唔同aeg

入到依頁好過望住個busy先

無用，直接link會好d

入到個網既話
tab個topic會唔會唔同

未開始已經失去鬥志

求解

早兩日買唔到子華同軒仔已經好灰

網址位由busy轉左做site_select

加油呀大家

一星期灰3次
頂唔順喇

10:30先賣

十點喇!!!!

係咪一定要登入先買得？

busy

球證雞聲一響啊!!!

蘋果動話系統故障

係咪全部都係10:30先開始翻？

真1030?

頂！10點鐘大家一齊係度嗌 然後個個人話：全線10點半開始
大佬 我心血少啊

邊度講

10:30先賣

伺服器冧咗

咁撚on9？

SOURCE？

分明擾敵撚啦

個SERVE 都好廢下

屌 等我咁緊張

Apple news

嚇死咩真係

屌關你撚事咩

1030 先開波，冧系統

Source 通利staff

唔撚係呀屌 我排緊隊架

cityline仲衰過urbtix

實名又唔撚搞，系統廢又唔搞，淨係識畫到個floor plan 芝麻糊咁去炒黃牛，香港搞手

擾唔擾敵要睇名既

Urbtix 最多塞車未試過撻q

1030先賣?

你岩

未開波先仆街

起碼佢地個電話apps入到
cityline連入都入唔到

垃圾cityline 柒唔柒啲呀

我講你都唔撚信?|
呃你做咩

台灣賣用亞馬遜 伺服氣都可以冧嘅時候

你就知香港一定會爆炸

柒得過AEG

依加仲要佢話30分鐘咋啵 我就估唔止啦

有冇排現場巴打分享下依加咩情況

撻Q 又話校隊

都係嗰句，cityline去到尾都可玩鳩你，真係好撚廢

真係1030先開始？？

10:30 真係整得切咩

十點半邊整得到呀

整咩，restart 部server之嘛

真係撚狗咁撚

見識完 AEG 有幾廢後
到 CITYLINE 表演

等陣賣左五分鐘再down 就搞笑

知唔知係叫你重試果頁F5 有冇用

Agree 台灣本來10:00 都變一點賣

你香港可以半個鐘搞掂？

屌你垃圾到

CITYLINE 廢過 AEG

好彩今年冇訓街

10:30後會唔會話要11:00
跟住一路推後

gg 下晝要返學

一陣同你講聽日先有得賣

不如擇日重賽

留名睇cityline再改時間

咁都有個時間 , 不停同你延 1 粒鐘先過癮

不如派比我

係就好
不過排隊嘅人應該會暴動

你叉叉電好d

不如係佐敦站派發

我又唔信半個鐘搞得掂

cityline 個網真係寫住1030先賣，唔係流架

取消concert

不如荃灣派

2019 再會

尖通真係搞到好大陣像

點解我又冇update到呢頁出黎

反正10半又係要撳爛個f5掣

抽簽算啦

好想知公佈左推後時間
排隊個班現場有咩反應

一直都咁講

我同個fd三部腦，得我部notebook update倒

就算我冇排隊我都會暴動
我特登請今日假搶飛呀我屌佢老母

幾柒都柒唔過東亞 死server無人知

好似日本咁 抽簽幾好

現場live直播

佔領通利

點解我出唔到話1030

佢好似random咁出呢頁
我同一頁不停F5有時出到有時出唔到

手機電腦都冇

都未試過話要延後賣飛時間

沒有最差的aeg 系統
只有更差的cityline 系統
lm 玩到今晚6點都未完

突然想念城市既app 了

aeg一定最差 冇得比

唔好禁retry
禁F5多幾次

+1

入到？？

香港01早幾日教人點無限f5
搞到更多人整爆server

媽

睇清楚

下午要返工 唔好再順延啦

哩數換飛

係屋企食住早餐等

好撚驚

屌佢老母01

am 黃牛

真係冇眼睇

有冇人知呢個 RESERVE B係咪B1-B5都有可能 到底抵唔抵買 [img]

用am分換飛 唔係cityline

屌，呢d咪官方黃牛囉，hold飛畀人經佢換領。

因為佢個ser廢到有時出唔到下面嗰啲野呀

仲有兩個字就派彩 花生花生

做乜鳩

開十幾頁先撞到4頁入site select
撞到入去重要等10:30狂按立即購票
city今次真係唔撚掂

最後冇人換咪俾cx班人買飛

痴撚線 贊助商又黃牛
直接比你每人一張好冇呀

見到咁廢1030都係唔禁住 隨時改11點

30k am 去到日本
平時日本cx 要2k
即係am 賣貴一倍

好彩今年無排

我copy左site select果頁出黎
想開幾多頁都得

痾返篤靚屎先再慢慢f5好過

主辦fb 畀人屌緊

岩岩痾左一轉

不安 岩岩電腦自己係咁打字
好彩10半先開始 可以搞過部機

衝啊

中左降頭

凸鳩

唔好係keyboard 前食野啦

關特高咩事
要屌就屌 cityline

仲有五分鐘 掂唔掂架

一定唔得 你根本入唔到去

你個網壞左呀 屌排隊排到腳軟

等睇推到11:00

好緊張

特別戇鳩

你個野壞左呀

無限delay... 你玩哂啦

咁搞法五六點都未玩完

真係6點收工都唔知走唔走好

希望今日office hour內搞掂

排隊個班應該會屌鬼哂

玩鳩返工人士

仲有2分鐘

頭先嚇到我
而家無事喇 準備F5

唔好再delay啦
(扮工中)我會無心工作架

好撚忙 可唔可以拖到今晚6點

咁樣好難扮工呀！！！

準備 30秒

係！！
上次AEG撚到我放工

本身就無心工作

為左唔俾我屋企人走去買黃牛 我一定要撳到啊！

準備入閘

中場鉛筆!!!

好似個網都死埋？

咪一9樣

搖撚準備

買到了!!!!!!!!

10:30!!

屌仲未入得

Same 好開心呀

收皮啦你

冇變過

個保安不斷叫我地cool down cool down ..有用咩？

買你老母就買到

屌一撚樣

你係咪好激動

屌仲未入到

點撚樣呀保安唔比我地入

點會買到呢,冇哂飛啦

屌仲未開啊

個系統仲冧咗

而家咩環境

你係show ............

由於系統固障，所有售票渠道 (網上、電話、售票處、APPS)
將順延至10時30分公開發售。

排左7日7夜啊

有冇技巧

開左同未開有咩顯著分別

辛苦了

今朝一大朝黎m

想快啲買完返去
垃圾cityline

開左未開你地都入唔到架啦

cityline買飛無限delay售票網

點入

排隊人仲未入得 server到底開左未？

尖沙咀間通利啲蝻喺度玩嘢

冇撚灑飛

做咩

我要求要出示香港永久居民身分證先可以買飛

真係有人入到？

開左我可能就入到呢

真係入到仲得閒影相咩

即將?
舊圖?

打左百幾次電話

好撚攰啊屌

都未開

屌佢老母撚狗咁撚

我都係

自己上蘋果睇

Staff:未知幾時賣到

精神上都好攰

撚夠我地未

唉 點架屌

開咗未?

唉好眼訓

我仲f5緊...

屌一陣返3點半都唔知搞唔搞得掂
比我知已經冇晒飛都好呀

有冇人用asiamiles換

好屎急呀屌...............

有冇人真係成功買到？

好撚貴wo

擇日再戰啦on9 cityline

睇你地排隊同F5都過癮

都唔知做野好定F5好

二萬幾 我去轉旅行算

直接轉返做城市啦屌

最平22000

好攰呀屌

屙埋先啦
邊有咁快

今日特登返公司撳 成間公司都冇人

當你用cx尊尚卡 6蚊一分
起碼碌十三萬先換到最平嘅

叫親嘅shitty都係垃圾

屌 年尾飛台灣睇算

APPLE DAILY現場有人入左去

忍唔住了.............see u later........

其實係咪未開始

買緊未架究竟

元朗無郁過

你咁計其實換機票都唔抵 去日本都要180K

你公司倒閉左

未開始嘅我做住嘢先

十分鐘 條隊都冇郁過

姐係咁講

五月天浪費人生演唱會

現場消息指要再delay

五月天浪費補假演唱會

屌

屌佢老母 痾多轉屎返黎先撳

本身係1030 改左?

無限delay ....

無限delay

正呀

哈

屌 幾點開返又唔講

唔撚係呱 等到2046

屌我請左半日假咋

cityline個網仲係順延至1030

今次真係撚狗

屌搞到我仲要射波唔返工黎F5

個SERVER 廢到 城網好佢萬倍

全部內部買晒啦 傻仔仲排

擇日重賽

撚狗咁撚

玩到啲蝻都幾爽

全部都係屎點比

排果班真係慘到..
走又唔係 唔走又唔知等幾耐

好在今日dayoff,未撚驚過

屌你老母我下晝要去見工呀

鬼叫佢地去迪迪尼開咩

Cityline班it狗俾人屌到爛未

五月天人生無限公司無限Delay版
香港獨有主題

人地可能坐地起價 請佢啲人又冇得唔俾

22k一張，傻的嗎

i can do this all day

IT狗

尖沙咀通利個阿叔乜事 佢無野呀嘛

五月天人生無限DELAY無限放大版

屌佢老母幾點整好又唔講

拎里數賣完去買黃牛都冇咁貴

識玩，快啲教班蝻咁玩

咩料??

未整好就繼續做野

係咪壊到5點,收工去排得唔得呀

老細都要去排隊

睇到都嬲
出聲屌個位五迷 頂住呀

more

佢自己都唔知 點講

屌 仲要另行通知

屌佢老味專登射波搶飛
想睇場演唱會都咁難

現在有人拎左現票

唔通全日f5咩

實名啦 冇黃牛 大家easy buy

Apple news live

屌係咪真係未知幾時賣到架 晒左我日annual leave

佢話延期冇話延到幾點

未 起碼下晝

通利個staff俾班蝻插隊

可能排到 今晚咪冇晒到囉

上個星期已經放緊復活節假
狗先要返工

好似等D手遊維修咁...

睇場子華，五月天都咁辛苦

拎去換張機票飛台北睇好過啦

好撚ON9

係插隊就叫佢地走
但竟然叫佢地入隊

真係垃圾！等等等！等到幾時

擇日重賽啦

佢地都不知幾撚醒

咁大獲

屌，聽日去家旅行呀
好撚驚

facebook有人話唱國歌起哄

點解尖沙咀咁多事發生

是咪咁頂癮
拍片啦

等啲黃牛狗無得賺

我想食早餐呀

tst龍蛇混雜

屌真係訓番覺算 乜撚野server 黎

食花生, 好睇過TVB

蘋果live

Tst咩事

我下晝要去見工

擇日重賽啦屌幾千人同你鳩等咩

又要請多日假

重你老母呀
排撚左幾日幾夜

係屋企㩒左成個鐘先知壞

最幣係唔知幾點起身繼續f5好

消息好唔流通

睇住蘋果個直播 佢放人入去先開始禁

慘，頭先1000果陣禁左10分鐘上黎望先知道死ser

派籌約時間買啦不如

屌 我都係

錯
係就算話死SER都驚比FAKE

係 琴晚已經搞到我訓唔好勁早醒左 而家都訓唔撚好啦

入到你老母個_？

特別多蝻

屌你個西唔洗食飯咩

入到你老母個閪呀

爽撚搶到兩張😭😭😭

係 我入撚埋迪士尼TIM

尖沙咀唱國歌啦!!
要中央關注

而家落街又買唔切早餐

TST放左班蝻入去
可能其他人一入去已經冇晒飛

哪來的自信10:30

叫外賣

this 西cant be reached 我就入到

係 落左去又驚開賣 屌

yes，仲要自己F5左幾次load到佢話1030開賣先停手

內部買緊

我入到你老母啊

本身話4又變10個 最仆街係 通利批俾佢地入

係咪仲壞緊？

LM睇今日唔賣

到底而家係咪真係無限期delay 仲係好驚被fake 我好肚餓啊

Yes

今晚10點半都唔知得唔得

我都覺會

另行通知

係
無限延長

今次真係唔方唔
你個野壞左啦

係咪打錯 11:30先岩

今日唔賣就早啲出聲 等我而家返工

咪撚理班仆街話入到啦 入你老母個閪咩我排隊撚入唔到你地入到？

唔出奇
佢話順延至10時30分
可能係今晚

應該係聽日10:30

排隊班人一定屌柒佢
佢無理由叫人排多日
呢獲搵肥西信黎say sorry都無用

我730食好個早餐 諗住12點前撳到食飯做陣野就走人
仆佢個街依家未入到
上年明明好易撳

我應該幾點繼續F5
唔想瘋狂追post 精神折磨

係咪即係唔洗f5住啊屌

我估11:30都未整好個server

你老味學apple玩 IR突擊咩？

求2張連位，咩位都得

上年城網賣 , 差好遠

話時話到依一刻都未有座位表睇

直接取消演唱會

走啦

通利個腦細係咪南亞裔架

上面咪有囉

求你老母個老母個老母

屌你老母死撚開啦柒頭

好撚無恥班蝻
個呀叔話多左人
之後聽到d蝻講起初話8個，之後再話10個啦

但唔係綠色箭咀後面都唔撚應該比入啦

Agger

未試過買到咁絕望

乞飛死遠啲啦識唔識睇標題呀

求飛免進呀

買張飛都咁撚難 香港人做錯咩

(求飛黃牛免進)

盲？

屌你老母
每張+$10000 收唔收呀
自己唔搶唔排隊係到求飛

仲難買過iphone

係咪排緊隊都未買到？

好喎 之後要打香港身分證先有得買

出去排個班真係辛苦晒 實嬲到震

全世界喺度燥底嘅時候 有人夠膽求飛

和合石2連位,岩你即買即住,要唔要

到底死完未，未既我去買餸先

未見過求飛撚俾人屌得咁齊心

香港d fans會無晒

點解可以咁無恥

on 9, 出去食炒飛啦

上年真係上網易過排隊 我排成晚通宵係拎6x號籌買唔到 一路排果陣手機f5反而買到

即係依家F5 都唔會有突擊啦
屌沖個涼先

最憎 又唔排隊 自己又唔試上網撳飛，
就係到伸手

連廁所都唔敢去呀！dllm

求飛黃牛免進呀, 唔撚識字呀屌你老母!

無以前紅館果種每行有幾多個座位
邊到黑左邊到無黑

俾 SHITYLINE 撚狗咁撚

上年都唔同server

傻撚博比人屌

笑到我仆街

我又係
上年訓左2晚街都買唔到
排個陣用NOTEBBOK買又買到

上年仲買到好多張

今朝見到cityline個server幾好連唔會好似aeg咁500以為ok
點知壞尻埋

今晚10點半得唔得

Yes!!
等我仲通宵排完買到飛 番到屋企f5下又買到

咪撚就係

上年差唔多時候我已經買完返屋企補眠了

11點都黎,到底整好未

Cityline 可唔可以俾個時間我 等決定返唔返工

可唔可以比個時間黎 哩個星期為左買飛心很累

有冇人買到尾場？

Aeg其實好似已經係香港最好

In shityline, we trust

一係就比個時間黎啦 屌 而家咁樣坐係到等又唔係 訓又唔係

唔好返啦

個網做乜鳩呀到底

無可能

我成個星期都係到撳飛 子華撳唔到已經好撚躁

我鍾意城網多啲

快達票其實唔差

睇完笑左笑埋右

冇人會知道時間 因為仲有好多人衝緊入個網站度

好彩巴打notebook買到 唔係排兩晚無飛睇真係崩潰

urbtix>hkticketing>>>>>>>>>cityline=AEG

暫時最好hkticketing

可能佢求黃牛 我地入都仲未入到啦
但睇標題啦 求飛咪入黎啦

點都係urbtix好d
周杰倫呢d咁大需求都1個鐘內ko

我等到好肚餓

禁f5禁到好撚攰

電話仲等緊人接我電話 係咁播音樂

會入到咁囉

On9

同意

唔覺
urb起碼入到去就買飛到完場

AEG可以入到去load poster彈
揀位彈
比錢都彈

駁唔到

買你老母臭閪呀

上年AEG買到 今年買唔到要到公售買 CITYLINE仲廢過AEG

屌嬲嬲地落街買野食算
真心on9

我放棄打電話

等到幾時呀你老母

城網唔ok咩

做野算..

urbtix我前日入到去登入埋
揀好日子揀埋價錢
佢loading load到我15分鐘買飛時間完咗
之後就入唔返

煮個面食算

搶子華都冇等得咁辛苦

個網都仲係寫10:30 唉

佢一停音樂system講野 嚇到以為有真人接我電話 心離咗幾次屌

cityline fb

岩啊

之後TIME OUT完就入唔返去
之後就已經比人賣晒

Same

大佬比個時間黎呀 等天光咩

冇郁過

應該尾段黎 其實冇咩飛
有飛既話好流暢架

佢係咁load唔係代表無位咩？

城網只做康文署D場，唔會其他場

今次仲唔扑街

屌 人地排隊排到死死下, 宜家仲要係出面企到唔知幾時,你仲好意思R飛

睇LIVE講入舖買除左蝻就係大陸個班?

開咗賣啦咩

點解我次次一打過去就通話失敗 要重撥
無試過聽音樂等

加幾多場都冇撚用啦
黃牛死全家

大佬 心很累啊

排緊嘅巴絲情況點 ? 職員有無出黎講下

屌佢啦仲話六成公售

唔通真係去台灣睇算

人生無限 買飛更無限

on99係度等

台灣咪又有黃牛

我連一次音樂都未聽過

所以唔敢出圖

冇講咩價位啊 全場6成啫

香港D演唱會係比大陸人睇

睇到座位表1180得四行
不過唔知道total幾多行同一行幾多個位

但13號無AEG優先售票都咁少？

亞博 除左10點個陣講過話延遲到10半後 完全無職員出黎解話

唔怪得到而家都冇圖

企位佔幾多成 無限企位

唔使俾贊助同亞洲哩

五迷收皮啦 買唔撚到飛呀宜家

實名點黃牛

今次五條佬又會點樣「安慰」大家
買飛又咁樣 仲話公售得咁少

元朗零進展，職員都縮埋無update

實名都係得小部分位

要先打通入去 入到去system同你講線路繁忙 要等真人接你

個網開返未

笑撚死，佢 10:24出post話 10:30賣

話撚咗10:30笑死人咩

主要係香港太多內部飛同黃牛佬

歌手樂團想點搞都無用 敵不過班資本家

可能怕畀人圍毆

點敢行出黎 有二百個老母都唔夠用啦

嚇得我以爲得我係咁

畀我做職員都縮啦屌

有啲香港人仲去搵南亞排，真係好仆街，鼓吹哂班蝻，以後咪大家都無得睇囉

用aeg
俾錢個陣都可以彈server busy個下先世界級

睇怕都係凶多吉小
到時一齊喺門口聽算啦

究竟要幾多機率先打得通

冇撚有錯 實名抽飛其實唔難

去迪士尼門口聽算啦屌

仲有人入黎問黃牛賣呢個價位去唔去馬好tim~~
香港人自己都唔撚爭氣

不如直接講三點再開

反正佢係停車場搞
啲音可以隔到幾多

TOMLEE?

屌你老母五月天

City 同aeg呢排鬥廢？

屌，好赲呀係到鳩等到2046...

成班真五迷係出面high仲好

邊間?

排隊d人勁慘
根本唔知幾時先會整好

仲要勁撚曬

響電腦睇下LIVE

幾正喎

嗰 D真係仆街到無人有

睇蘋果live訪問個五迷
好慘 琴行又唔理

仆街蝻

入到未

而家個五迷把聲好甜

已經決定尾場去聽 希望買到其他日子入場

沙田通利條隊完全冇郁過
係咪仲故障緊？

應該幾靚

笑死

想睇啲蝻都排到發火

賺大陸西錢, 係香港講理想ON9

究竟會唔會加場

btw其實通利呢個時候買唔買到野

分分鐘high過場內

其實佢地整番一定會俾人小小時間buffer,大家唔好哂時間f5個網啦

幾正

我有飛pm我

帶張檯仔摺凳
一路野餐一路聽都得

仲有機會加？

人地有錢收架

反正咁後都睇唔到人

公開個黑洞表先啦

打9佢囉

其實係

好難講

好眼訓

全城憤怒 如果太多人買唔到 有機會

仆街仔 係咁影人條腿

睇moonvga

有啲可能趕下場架嘛

加完繼續死server

有人買到未

好賤呀

你睇下LIVE

的確係 連紅館坐下面我都俾前面遮住睇唔到

大家唔F5得你F5呀?

梗係加價啦 加到班黃牛冇得賺

學人cut 有線咁斬9人 斬完就有實名制啦應該

準備攞菜刀去通利

我屌你老母呀

走啦你

不安

黎明個次咪幾成功

不如叫D南亞人唱一首五月天是但一隻歌啦

仲要好似係男人腳

久石讓都已經實名制點解五月天唔得

駛鳩兩張咩你 你咁撚戇鳩邊有人陪

個網仲要搞幾耐

頭10個上左去, 45分鐘仲未落番黎, 即係未買到

冇圖 我話我屌緊你老母都得

on9仔以為自己好搞笑

叫南亞人個北頭唱仲好啦 佢D BOSS起附近睇住

我買左譚詠麟x10 冇人排

上位靠今鋪 立個靚頭去做訪問先

佢對話搞唔切

收嗲啦撚伯 上年做嘉賓我嬲到而家

TOMLEE內部簡緊飛 又同你講咩

準備睇南亞果d 等等下唔走得瀨屎

買撚錯左五月天母親唔好衝出黎柒啦

this

過左10:30咁耐都唔出來交代下
係度晒時間

教識班南亞去排,遲下班南亞起哂飛腳自立門戶去排
呢下真係ON9做法

交代下幾點整好都好

屌 俾個確實時間出黎有無咁難

好sad

而家連入久石讓嗰度嘅link都彈咗去五月天reload嗰邊

香港終極垃圾

有 因為佢哋都唔知幾時先整好

五月天母親演唱會 ？

佢自己都預計唔到

到底有無cityline做既人會上連登 不如是但搵個員工交代下啦

人生到底要浪費幾多時間去買演唱會⋯⋯

有待通知呀

1120啦喎入到未？

爆post都未整好

會唔會11點半又掛個牌出黎 所有門票售罄架

咁無理由要我地鳩等 一陣佢無啦啦開返又唔知俾人搶撚哂我真係dklm

有待通知
有排等

係咪可以專心工作

呢個誇咗啲 唔會

邊敢蒲頭丫 唔驚俾人屌到上天花板咩?

久石讓一場幾多人? 五月天一場幾多人? 同埋久石讓淨係加一場做實名, 內部D飛一早fat fat左先搞一場做下樣

屌... 好想訓陣, 頂唔順

乜野叫有待通知

排街既真係辛苦哂

cityline 好廢呀
唔好比我下年再見到佢

下年先通知

內部應該自己買緊了

有冇人叫相信音樂講兩句

屌 會唔會等陣又話得 玩突發架

昨天馬會又壞 賣飛又壞

有待通知真係點撚樣
好心一係派籌，confirm 幾點賣拎返張籌黎排隊啦

爆post都未有一張飛出到

IR

好on9....

好大機會係咁 放心 最慘係排隊果班，訓完街+依家無限時咁等，最後仲要買唔到

其實你講聲幾點就得
唔好比我咁不安
工都唔扮 係到睇live等買

可能今晚先賣 一齊等唔洗食飯

就係講唔到俾你聽幾點丫MA

內你老母臭閪個地呀垃圾毒果記者

姐係而家仲係全線壞緊無人買到飛

工都唔返 下午有野做一定要返去

轉實名買飛啦 屌你老母

我指shittyline

排隊個班五迷真心慘

蝻就抵撚死

訓街果班訓幾日 反而有準備啊
最慘今朝出去排果D咋

算喇～轉買黎瑞恩

是咪根本無乜飛賣

就係shittyline自己都唔知

抽唔中都心甘命抵D
真係好攰好想放棄

香港賣飛網真係好燃廢
人地台灣賣十幾萬張飛
冧過一次梳化後真係會加錢整靚佢
香港賣個幾萬張都唔順
由得你去冧梳化
攪實名制又係度阿知阿左
屌， 我無俾手續費你咩
已經接近無本生利
花少少心機都唔肯

我想買鄧健泓啊

其實可唔可以扮買樂器顧客入去通利？

呢下屈機

唉逼人要一直追live 等 屌

去買琴書

扮學吉他

鄧健泓冇人炒喇掛

快撚d啦shittyline

上左去個10位
會唔會夜晚先落得番黎

台灣都會話比你聽幾點再賣
香港整句另行通知

係街既巴絲加油
你地最辛苦

報警，話有10個比人禁固

去買譜架 隔離就係賣飛個櫃位

其實快d搵人中暑 跟住推上報 我想知公司會點解決

利申我就暈低

香港IT

11:30

有人出嚟

入去買野然後同職員吹水

隻蝻放棄唔買

你就會俾人推上連登恥笑ON9仔追星排隊搵命搏

行script 入去無一個tab 得

上左去通利果堆就好，有d 冷氣涼下

我仲係下面曬太陽

南亞敗走
笑撚死

有人問佢等7日，做咩咁快走

屎急唔買

我都係咁開 但知唔知入到既話 個topic字眼會唔會唔同左

趕時間自己走

排咗咁多晚先唔買

唔關IT狗事啦 一切都係內部飛既利益問題
this is hk

不過IT狗會寫bot做黃牛

係咪夠鐘收工啦 好似cabin crew咁

錢都唔要啦蝻？

個staff咁柒串

IT狗真係慘,咁都要俾人屌
擺明就唔關I唔IT事,利益問題

係咪同搵佢排隊個買家講唔掂數唔排

新post改標題 無限等待版

我check browser link，每次cityline我都係咁搶，但係今次真係入唔到

認真咩？ 走鬼左？

手機無電今次仆街啦

名額就名額啦
單你老母個位呀垃圾毒果記者

City line=無限浪費人生公司

我借叉電比你

唔識英文之後講英文
好好笑

巴打 有咩check browser link?

個堆連登仔有咩唔笑？

走左一個

Cityline執柒左佢算啦屌,係到浪費大家時間

辨演唱會...
毒果D中文

理撚得咁多
唔買黃牛老老實實排隊買飛都要俾人笑
係笑個班人有問題

同問

用得最多蝗語就係佢地

屌，不如比個黑洞睇下先啦。。。。。。

排到咁 我都係睇YouTube 算

佢老細包佢包到11:30am

個老細咁撚度縮

死大陸仔

梗係會啦

所以唔敢自動F5

早幾年1030就收工啦 今年OT左成粒鐘都未完仲未唔知等到幾時
俾我就收左錢返去食咖喱好過

好想睇呀

實名制咪好好地

蝻

用腦諗左先問

叫班蝻同佢地既黃牛蛇頭攬炒 唔加錢就唔排

Cityline次次都咁垃圾

好似已經放左人入去買？但係個蝻走左

波飛都賣唔撚掂，學人賣五月天

lunch都黎
比cityline撚左一朝

放左入去等 但無得買

Cityline

我已經叫緊外賣 都唔知收工有得買未

人地有問題問下又唔得
有必要咁講野咩
aeg hkticket F5都唔會洗走架啦

12點半要返工 得個桔

仲有成個下午等住你

野都未落過肚

其實點解唔派籌先

可能因為秩序問題

因為冇諗過會死

唔怪得個蝻走人啦

你可以派籌。 啲人可以拎去炒

我真係忍唔到cityline, 放低telegram我教你點check link之後auto refresh

咁如果一個browser開幾個分頁
係分開定單獨計？

佢以為自己好型嘛，人地求個安心都唔比

鐘意撚狗

都唔知幾點整返 一開就好快賣
點等你返嚟

多謝你巴打
唔好怪佢 , 佢本身智力有啲問題

Telegram lihkg 223

你山口

唉 我地係電腦等都算..
佢地等左咁多日 諗住有得買..
依家就12點都未有得買 真係好慘

過十二點都買唔到就改日子啦

應該會爆動

已經煮緊野食
準備下午作戰

TG: hkgip

過幾招黎

屌你老母 香港人真係慘過屎
樓又買唔到票又買唔到
俾班大資本家玩撚死 班濕尻警察淨係識食花生又唔幫手維持秩序

我們都要覺悟 要瘋狂F5到日出

謝謝你

請半日果D慘

仲改日子 你叫排左七八日個d 情何以堪

派隊個班派多7 日就正。

本身都無心工作 今日咁搞一搞真係野都唔洗做

求指教

一定唔改日子架啦
一改暴動都似

港豬識暴動我切柒

變左派bot區

你又啱

最多整幾日系統姐

黃牛網聲稱已取得3000張內部門票
最平價錢的門票叫價2500

求教

咪係

嘥鳩晒啲時間 好彩day off

屌又變TG POST

會唔會好似工賊會咁放炸彈?

係咪俾通利職員hold起曬，扮down server

優先都賣左一大堆

教埋我啦，

反正準備開新post 由佢啦
新post再屌

唔好留tg啦

入唔到去f5做乜9

留名等睇今晚通利比東張閪望瘋狂追擊

有冇人係優先搶到

內部票一定有架啦
2個禮拜前已經有得買

岩先個網load左已永久移除出黎

你開la

求巴打 教路

有心教就加密post出黎啦 又成堆乞衣洗post

經理比我返工照搶飛 一心諗住唔洗請假一朝早實搞得掂 仆街而家咁樣搞法我下晝入唔入房開會好

跪求

會唔會改期
但排隊既全部派籌
到時跟番number

巴打教埋我